Twitter原來有好多正嘢睇

例如係男人都鍾意嘅@Por
鍾意打機嘅可以去@Xbox.....
----------------
其實.....就唔使下下都要搵特定嘅Account 嘅

其實你只要喺Search bar到打你想要啲關鍵字，乜正嘢都有得睇

不過睇咗呢個po先:
Twitter線其實根本唔洗煩搵link

- 分享自 LIHKG 討論區 (原文:VamosRAFA)

你睇完之後就發現根本唔使咁煩，只要跟住入面嘅做就得

都係嗰句，唔好自爆，保障個人資料

(日日都係Twitter睇緊啲令人忍唔住嘅嘢)

扯咗....

乜都有得睇

Push

你真係cls

搶二師

你個名

人在造，車在震

諗起就

我twitter search乜野都好，都會出警暴post

@pornhub有咩好睇

多謝你

post

唔啱睇咪去search你想要嘅關鍵字睇你想睇嘅嘢

push

又嚟

有咩好推介

我拋磚引玉

喂呀

zoe

leaf

oze

gtr

靚pin

golf

ae86

不要忘記

冇死氣喉畀你屌喎

ball

polo

6年前已經知,嗰時仲多野睇

corolla

twitter help bot
小白鼠先生外掛好好用已經

note

true

仲有口

Marco

塞滿咗

推

有啲人可能唔知

人型外掛

vires

再塞

coronavirus
corolla varus

再靚pin

100

叻

勁

Chi-na

💯

閃先，21:00見

講多野睇其實侵侵個Twitter都幾多po
碌極都未碌完今日d po
雖然我無follow佢

侵侵成日出Tweet，幾分鍾到幾廿分鐘就有一個

記得無論如何點都唔好search
一係就入去report佢

認真mode
set好trending多野睇 依家就有apple event

仲有唔知點解 goku tredning中

平時都好多無聊野有得笑

好

喺twitter好多靚仔靚女可以J

推呀推推推

做咩

好撚謝
又食得太飽

郁多啲先可以消化得快啲

除咗呢兩個之外，仲可以twitter小農夫可以follow
慢慢習慣玩twitter之後，就可以唔駛再用呢啲外掛

史

沒有twitter 人生沒有意義

屎

真

嚟喇

屎屎

係史

但冇圖

自己上Twitter睇

忍唔住要retweet 推爆個tweet佢

推爆

推下

史史唔夠親切

總之係史唔係屎

睇開Donald J trump

記得唔好亂同人嘈

可以follow囡囡

食完飯又推

成日開拖
屌柒啲廢物白色垃圾

屎屎親切啲啊

咁都好，但記得唔好整衰香港人嘅名聲

係史史

我有講話
香港人係世界上唯一最強民族
其他垃圾都要做我哋奴隸

真係好多正野睇
做完每日任咪睇下

人哋冇唔妥都冇問題嘅但有時候要有禮貌啲

真係好多正嘢

講笑咋痴線🤗

Lm

搵唔到pornhub

點解會搵唔到

Twitter 邊有

@Pornhub喎

有女優official account

咁熟行

呢個我有
人造人2號

你好

有好多女優都有Twitter Account

樓主 i love you

明日花？
我有篠田

I love you too

咩文黎

見到你又諗起d野

@yua_mikami

快d follow同佢地互動啦

深田詠美
明日花係1號

西
你尋晚公海po過野？

濕晒

乜野公海先

T
個名好長？

個個唔係我黎
我好少出聲
你係咪講南海軍事設施
佢日日轉貼基巴save12 tweet

噢

聯署終於夠數

上面講女優acc
其實我都第一時間諗起

櫻空桃

而家又話驚影分身

做咩要sad

everything getting shit

一有人出術就可以88

以為引退

一直都係㗎啦

但係我真係搵真人簽
用自己手機手把手教

應該冇人蠢到咁做嘅

retweet

即刻想打返個j

咪屈 我都係見人RT先知
係街明明諗全鳩scroll睇下有咩新聞/吹水tweet
突然比人陰咗 紅都面晒

如果有會再升得快d

但會冇效變成廢物

....
我出返去先

Done! 辛苦手足整合

基巴整合的

我諗起g嘢

你起呢個話題㗎喎

想吸引多d男仔用twitter先講ja

一齊j啦
啲囡囡好正

me 女仔
不過係正既有d

Tui

前排BLM嗰陣playstation杯葛fb
轉咗用twitter
跟住9月PlayStation fb出返post嗰陣
成班人話sony潛水
可想而知twitter真係唔多人用
Btw小白鼠先生一日成百幾二百個Tweet
真心retweet唔切

以為好多人都知添

有冇片link

早日康復